林奠話要尊重其他國家法律，擺明就唔撚會救你

戴撚晒頭盔，9up幾句聲明。到時就話不干預菲律賓內政拍拍籮友無左件事